（釣狗公）係街俾人問我拎電話仲叫我去爆房

是咁的，上星期有日係街有條友問我路
（先講講條友，目測172-175高，帶眼鏡身形瘦削,話自己做室內設計）
我亦禮貌地教佢行，如是者佢問我拎電話
我無俾話趕時間，佢係咁煩我所以交換左wechat
隔左幾日無左件事
點知狗公係咁搵我又話好悶，我好敷衍佢話同朋友飲緊酒
佢竟然厚面皮話我叫我去佢度
我好衝動覆佢on9
今日仲話自己生日叫我請
忍唔住串佢 之後仲直接叫我爆房

諗諗下佢咁鳩痕可以點玩佢？

有無咁chur 痴撚線！

痴線 咁你都仲應佢?

樓主應該靚女嚟

諗住玩下佢
問緊佢拎fb

其實真心唔明，家下d男仔咁狗公
咁直接 痴線

樓主係咪MK妹 比人感覺蒲開玩開個d

你又錄音又性又Wechat
你都唔好得幾多啦臭閪

我樣好斯文 黑長直頭髮
個日仲要落街買外賣著拖鞋 妝都無化

講到咁白，支持樓豬玩佢

我錄音係鬧佢

樓主仲晒咁多時間
又錄音又覆佢
應該都濕左

有無idea?? 我好炆 未試過遇到咁撚直接既人

你錄音鬧佢佢不知幾high

一早就諗住睇下佢講咩
佢當我小妹妹model 騙案個種
錄音係鬧佢

好人好者用Wechat
一係做雞一係叫雞，樓主明顯就係做雞果個

我都覺
自從鬧完佢就愈黎愈直接
我d 朋友叫問下佢fb起下佢底

Whatsapp要電話，講到明唔想比電話
佢當街又扯住我，先比wechat

當街扯撚住都唔叫非禮
樓主約時出街
成班連登仔去扯下
有聲仲high

你啞架？有個陌生人想禁錮你唔畀你離開你唔識Say no架？
如果有人強姦你，你又唔想畀人插係咪會除衫畀個波佢揸下當算數呀？

又要做雞又要拎貞節牌坊，好撚心啦臭閪就係你呢啲

驚 個刻又無乜人

我需要做雞？

梗係唔使啦
你送上門架嘛，雞都不如呀臭閪

條友話無用fb
我真係唔信

人地話分左手
你又話why
關你撚事咩

9答佢 見佢咁瘋狂
先同佢玩下 睇下佢講乜

Wechat

雖然我覺得妳一開始唔應該理佢
但佢咁狗公又好難放過佢

真係唔希望樓主有男朋友
最易出事就係呢d貪玩八掛心態
俾人溶撚左都唔知咩事

本來情況危急又扯住我 先求求其其諗住加完del左佢
但佢真係好直接又狗公 先想玩下佢

樓主可唔可以錄音比我

ig

我今次係貪玩左少少
但平時好少出街 宅女
我鍾意毒係屋企打機

一齊打機

樓主錄音俾我
最多出街唔扯住你

已問
我覺得佢都似想玩9我

哩排未有岩玩game

老牛聲

死撚開啦狗公

笑左

照J 住先啦
咁多巴打唔介意既

男人聲岩唔岩？

屌， 廢9事理你
唔識點玩9人
就唔好浪費自己時間啦
起碼叫佢買打點數卡先啦

好睇你最終目的想玩到點? 約出黎又得 釣J圖拎自拍又得

點數卡有咩用架？

我想佢身邊的人都知佢係狗公
我見條友有帶結婚介指

係咪又係太古個咩大將軍呀？專喺太古同旺角區覓食。樓主邊區撞到佢？

係銅鑼灣 希慎附近

似係你撩緊佢喎 扮乜撚野

我係鬧完佢 點知佢好似鬧完愈黎愈直接
先想玩下佢

拎相同套料好簡單姐
但睇你上面d對答都唔似識玩

係咪呢條友？

樓主極其無聊到同另一個厚面皮而又勁無聊的人玩,件事大概就係咁
總結：樓主好q無聊
點解我要無聊到覆樓主

狗公又點?狗公得黎又有人受
起碼樓主上左釣晒左唔少時間

個叫肥菜真係好痴線

唔識 所以想請教下
好心佢有結婚介指結左婚就咪咁狗公

好似都幾吻合

咁似樣
打d表情符號都一樣

係人都屌人係雞

肯定係佢 又係叫ray!

條友一早出哂名，好猖狂，之前幾個post出來相認嘅已知受害人都幾十個，唔敢想像實際受害人數目有幾多

我睇個post話佢係咁曬自己有錢
但點解要女仔請食飯 笑死

呢條友傻架 唔好再理佢啦
佢有上呢度 釣都唔會釣到

我真係唔知 少出街
我追緊果個post了

佢無再應我 應該睇緊哩個post?

好耐冇睇番上面個post, 最後2頁個變態佬自己有留言添，人無恥則無敵

但係樓主好似好enjoy🤔

估唔到咁都遇到

條友無應 唔知係咪睇到哩個post
唔好推了 釣到整合晒再post上黎
有無巴絲有興趣 加tg

樓主， 咁而家係邊個玩邊個

有冇錄音先

有興趣既巴絲留tg再相討

通晒天仲釣乜 佢乜都俾人貼晒出黎啦

好想玩佢一獲

你咁問法 緊係唔俾
調返轉 人地用同樣方式問你fb ig 你自己都唔會俾人啦
樓主你真係好撚蠢

夜la 訓啦
發夢慢慢玩

其實樓豬已經沉左船

我都有見過佢
個幾月前有次夜晚一個人行番屋企 佢無啦啦拍我膊頭問我攞電話 重一路跟我一齊行 我唔知點拒絕所以話不如fb啦 佢都係話佢無 所以我就比左電話佢 不過佢之後係咁sd野嚟 我睇都無睇過
我都記得佢係叫ray 個電話號碼唔係香港電話嚟
唔知佢咁出名 啱啱追post先發現佢咁狗公

真係痴線

人哋鳩痕啫，你估你真係明星？

條柒頭 溝唔到我係度扮野

各位絲打真係要小心d

話唔定佢用呢一招食咗好多女了

竟然條女會應
唔怪得咁多厹

打算釣佢fb ig
點知比佢話9我300$ 痴撚線

又出黎搵食啦隻狗公
睇WeChat ID 都估到係佢

激一激就咁大反應
樓主應該都幾易俾人食到

你都知？
我開頭唔知 係巴打貼link我先知
打算貼佢大字報

特徵就係溝唔到人就話鳩人係雞，仲話要post佢相上紅登評理

如果佢有你相，好快你就會比佢post相話屌過你

Nonono 我街都少出
係燥太遲先知條link

應該得v7頭象
不過我無咁蠢中佢計
原先打算玩9佢算 點知佢咁樣話我真係要貼下大字報

加上我一早開左哩個post
我懷疑佢應該係識穿左
睇到哩個post

好呀，之前有個tg group追擊佢，入面都爆左好多佢D料

只不過只要一日有你呢種唔拒絕人既蠢女人，佢實繼續搵食

厹特性 就係你愈睬佢 就算屌柒佢 佢就愈high

我就係拒絕 鬧佢 點知佢好似仲興奮
可唔可以俾手個tg group

面皮厚少少 可能十個真係有一個食到

鬧完佢佢無嬲仲似high左野咁興奮

佢依家應該好燥 因為食唔到所以先話9我

唔識點add你入去，同埋你入去睇唔返之前既留言，你呢度問啦

不要幻想太多

直接 block佢啦，越多對話即是比位佢上

屌 班死毒撚死撚開啦 淨係識入黎話人係雞
有得食花生就食啦 人地用唔用wechat 覆唔覆人關你地撚事咩

佢做咁耐厹 你估你話佢兩句 開個post係度
對佢有咩影響

得罪講句
樓主更似比人釣果個

我想入去更新資料

屌 我黎架

巴打有無果個group

叫佢send jj圖啦

一定唔係

依家block左 佢知道我知道左佢身分

沉左架啦個group
你同身邊既女講啦
仲有唔好講咁多個人資料
你仲話佢知你做主播

目測172-175高，帶眼鏡身形瘦削,話自己做室內設計
我182高，帶眼鏡身形瘦削,成日話自已做室內設計

我打算貼街招
我亦有話做保險 亂up架

有巴打po左條link
所有野吻合

佢見到呢個post同埋留言
就會知你住嗰頭
日日係附近捕住你

唔好理佢咪得 都唔明點解班女人成日比埋聯絡人之後又屌人依樣果樣又繼續同佢吹水 唔知係咪弱智

我都想 我幾個屋企 唔怕 睇佢跟得去邊
汁佢一獲勁

Del左佢專燈又黎鬧我

本來鬧原佢無理佢 係佢講野愈黎愈過份

首先你應該連聯絡都唔好比佢 當你咁撚柒on9比左佢咪直接block撚左佢囉 仲睇佢講乜 你話你係咪on9?

本來想釣狗公 多謝一眾巴絲提醒

毒撚有福啦
香港啲女拍下膊頭就攞到電話

5頁都無就收皮
似佢釣你多啲

On9

On9無腦港女以為自己好撚醒學人釣狗公
邊個釣邊個都未知啦

我自己既tg
可以send返 D資料比你
不過唔好on9到用自己個真tg

佢連我一樣資料都無

起身見到個post 竟然未沉諗住有得玩
點知原來已block
下次玩完先post嘛

佢有加我 我del左無理了

自己整沉船

gay post

引佢出全相先啦

之前有人post過

點呀 究竟係佢block你定咩
又話發現左

好靚仔

我del左佢先岩
佢後尾鬧我 應該發現左哩個post
佢又加我又鬧我 不過我屌佢兩句無理佢了

推

算啦咁
反正隻厹感覺上好老練
到時分分鐘玩返你轉頭

已準備有行動
放心巴打 我知點做了

係？
留名等報告

留tg 相討下

而家玩狗公都咁多負皮

死鳩開啦屌你老母
阻撚住晒人睇野 死毒撚

好多人真心左

我覆佢都費事

太古狗公
之前話會搶人電話逼人俾電話號碼佢個個

係佢

可能個個乜鳩肥菜就係阿周生
唔係點會咁大反應

成班連登仔都痴撚線

明明條仔咁厹 成班係度屌樓豬

連登d毒撚真係好撚可怕

條友連登個名叫 鬼王哲學,個名臭哂啦

唔知幾多女想上黎我度訓
隻狗公當自己係乜水

send 欣直相俾佢

Fuck boy係唔會用player

咪係 分身黎可能

屌
Fuck boy係唔會用facebook

咪係 真狗公

我孤陋寡聞 現在先知
一早知就一早更識釣佢

所以我覆佢 哈 一個字

欣宜bb

有都話無用 佢應該發現左

樓主都幾得閒

巴打你去為民除害啦

我女朋友呢排係銅鑼灣都撞過幾次呢D人

又係問路又係古古怪怪咁

咁撚樣唔係叫送上門呀，好撚心啦，返5P啦，高登連登不撚嬲係毒撚上

又係呢條友

冇個臭閪畀個Contact條仔，條仔又可以點厹法？
有供自然有求

失眠無辦法

巴打 一定要提醒女朋友 見到哩個樣就好走
佢真係會扯住你跟住你

嗱 你俾你幾張相我
我幫你釣佢

原來有朋友係太古番工 比佢騷擾過 日日跟蹤

你個wechat嗰一刻先開？

x2

就係樓主呢d怕麻煩心態累埋其他人

試過一次拎到contact就不停用呢招 搵著其他人黎搞

就要有其他厹有樣學樣用埋同一招係街度騷擾人

而家銅鑼灣起馬有兩隻厹用同一招

佢見我禁緊wechat 佢跟左我一兩分鐘

真心嬲

試過接佢收工一排又唔出現

一唔接又騷擾佢

厹死全家

今晚扑野夜唔夜呀

夜晚真係要小心 行大街
狗公正仆街
我地女仔個刻驚 根本唔知點應對

慘得過仲有成班濕鳩覺得好得意好好玩
隻厹係戇鳩，但呢班支那Wechat Mk仲撚戇鳩

男人玩厹就冇事
女人玩=雞
總之女人做乜都係雞

我都好唔鍾意連登仔成日話女人係雞

但如果再有呢d情況真係唔好理隻厹啦

真係會累到其他人

有冇咁撚有自信
D對話自負到呢，成個戇鳩仔咁

響邊個位出沒?

素顏美女，巴打們加油，香港女仔不是屬於我的

搵佢出黎打柒佢啦 周圍撩女

樓主比人撚返轉頭

樓豬做直播既？
直播除衫個啲？

絲打可唔可以鬧我
我連比女仔鬧既機會都冇

WeChat

我都想

乜而家香港咁撚恐怖

e加有親撚狗公post都係樓主比狗咬

係架啦 係連登仔眼中 所有女都係雞

又其實鬧得冇錯
一開始識拒絕就唔會搞到咁
唔關雞唔雞事

連登咪即係以前5p論壇
喺厹主場釣厹梗係比人屌喇

跑番去hkg算都係

又一證明係連登女人係原罪

但其實鬧得冇錯 係把口臭左少少
唔係話個痴線佬冇錯 不過你真係唔應該俾位人入

玩大佢,將佢啲衰嘢畀埋佢啲屋企人朋友睇

唔知大家覺唔覺似嗰個太古痴線佬鬼王

已經證實左係

必學！鬼王師父教你遇到閪女時的處理方法

佢仲有up佢同佢條女？自拍上連登嫁

廣傳，住太古既無恥變態佬，有圖 (3)

最新係呢個post

死臭閪

明知狗公都仲俾wechat仲繼續傾
樓主一定好無聊

比個wechat佢可以sip時間可以玩鳩佢
何樂而不為

呢個已經唔係厹咁簡單
推

縮返落你老母塊西度啦 衝出黎柒
呢度得你一個係毒撚咋

個大狗公有人吹捧都係多得呢啲毒撚 俾contact你就以為條女送上門俾你屌

條柒頭真係以為依到得毒撚上

樓主 好心你咪鬼係連登諗住玩人開心share
呢到d人除左想睇比你玩果個仆街之外
仲想睇埋你仆街
郁d都會話你係雞唔係好人

咁叫撚狗？樓主真係戇鳩

樓主咪理鳩班憤青啦 佢地見女就話係雞架喇

做得好 支持玩鳩厹

夜媽媽條街又無人 佢又一路跟住你行喎 一個女仔嗰時真係唔知點好 咪比佢之後唔應佢囉

根本你就係姣婆遇上脂粉客
屌

所以話死唔死，成班Mk仔由5P轉哂過嚟

你都係躝返去高登啦

周建希都唔識？

D毒撚痴線架 佢地知鬼呢D野咩 講到好似打999 警察秒係你面前 OR 癲佬會比你打999咁
正常一個女人遇到呢D事 緊係打發左佢 安全左先啦
撐你 唔好理班痴線毒撚